原來香港人有份令中國強大起來

原來香港人有份令中國強大起來
連登仔回應:避免唔到

係中共唔係中國，中國人都係比人恰。